【BB簡直笑話】皇家馬德里球迷吹水區(71)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo/Rubén Yáñez

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 8-9月賽程

歐超盃
09/08/2017 02:45 皇家馬德里 對 曼聯 2-1

西超盃
14/08/2017 04:00 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 1-3

17/08/2017 05:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 2-0

西甲
21/08/2017 04:15 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

28/08/2017 04:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

20/09/2017 --:-- 皇家馬德里 對 貝迪斯

24/09/2017 --:-- 艾拉維斯 對 皇家馬德里

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

Hi

gd topic

hi

好撚多生面口

笑

等睇630又話唔比佢開po

摩佬貼新聞個陣介唔介意我貼返高登

等睇吹奏賓unselfishness

本身今場想打賓周90分鐘0射門

下場要拿祖搭華拉尼，希望無事啦，都好硬淨嘅佢兩個

冇左拉膠冇人標波

係呀

講到自己好想開post 但最後竟然影都唔見
我高估左佢 以為佢會長期moon post 搶post開

拉隊開門紅

Bale尋晚點
見佢執左球雞 又助攻kroos

你條柒頭波都無睇就縮番入你老母個西啦數據球迷

都係爆唔起

賓周OK啦，一助攻一分邊

卻老

估計應該似樣小小掛

你d topic仲on9

你要講數據？ ok
90分鐘0射

好想有一日個正選中場係
isco - ceballos - casemiro/m Llorente - Asensio

我撚洗搶咩on9

感覺到佢好努轉型
死唔爆落底

新皇迷留個名
由摩佬教嘅時候開始睇皇
做左好多年CD-ROM
大家多多指教
利申: 反賓

正常人

但Bale 無左速度之後同中場又配合唔到
雖然都好過下下控甩腳嘅賓

你咪最唔理性果知

數據咪最表面囉on9

話說榜首

下場華西等收皮

兩隊進攻都踢得好爽

不過皇馬啲後場短傳真係

拉莫斯紅
下場

我聖

Btw點解隻字咁撚樣衰 前幾日先印完 而家變到咁粗？

西甲字呀ching

'Casemiro's goal marked another milestone, the midfielder firing home after a move involving 44 passes - the most before a goal in La Liga since the 2006-07 season.'

米路又入波
留名睇小氣nigga維屌佢做多餘野

下個post topic不如改做球證簡直係笑話算啦

喂,6點半巴打你可唔可以ON9少陣,我係10高登至連登皇POST都無見過有巴打咁鬼煩
知你開POST霸氣啦,得未

第三球致命直線

包皮食撚屎

留名睇fb班垃圾話冇左牙朗勁左

迪馬勁機師咁多都比人話垃圾

即討唔見你嘅？

上季係垃圾

Andres Iniesta Confirms He Hasn't Renewed Barcelona Contract, Considering Future

Barcelona midfielder Andres Iniesta has confirmed he's thinking about his future before he makes a decision on signing the contract renewal offered to extend his stay at the Camp Nou.

The 21-year club veteran spoke to Spanish newspaper El Pais (h/t Marca) and said he now feels things he "did not know," which may be delaying his decision to remain with the Catalan giants:

"In fact, I have not yet renewed [my contract].

"I have experienced many sensations that I did not know, but I think they are normal.

"It is a scenario that three years ago I surely could never have imagined. Let's say, I'm thinking about the future when I did not do it before."

It may be treated as alarming to hear Iniesta, the longest-serving member of Barca's first team, hinting he could jump ship in the same summer the club begrudgingly sold Neymar to Paris Saint-Germain for £200 million.

Iniesta, 33, has entered the final year of his current contract and has been missing for the start of their season due to injury, with Spanish football writer Andy West noting it's not his only absence of late:

Iniesta ruled out for Barcelona tomorrow night. Sadly clear we'll have to regard his presence as a bonus rather than a given from now on.

Having first arrived at the club in 1996, the playmaker has never experienced another kind of playing experience, and the "sensations" he referred to may hint at the temptation to take his trade elsewhere.

Juan Jimenez of Spanish daily AS recently mused that reported target, Nice midfielder Jean-Michael Seri, may "signal the end" of Iniesta at Barcelona, and Yahoo's Andrew Gaffney highlighted the ageing figure is no longer the asset of old:

And away from the stating-the-obvious missing Neymar remark, Barça also need to address the elephant in the room: Iniesta was very poor.

New Blaugrana boss Ernesto Valverde has already endured a rocky start to his tenure at the club, replacing predecessor Luis Enrique, of whom Iniesta went on to speak highly in his interview with El Pais:

"I've always had a lot of respect for [Luis Enrique], although sometimes I did not see things like he did.

"I am clear that, at this club, you can never lose respect for people who have given their lives for the shirt.

"That should not be lost even though sometimes you get the feeling that you want it to be."

Neymar's sale precedes a convincing 5-1 defeat to rivals Real Madrid in the Spanish Super Cup, after which star defender Gerard Pique conceded this was the first time in his Barca career he's felt inferior to Los Blancos, per the Guardian:

“This is a long process and there is room for improvement but in the nine years that I have been here, it is the first time that I feel inferior to Madrid. We are not in the best moment, either as a team or as a club. We must stay as close as possible and keep moving forwards.”

Timing will be of utmost importance to four-time UEFA Champions League winner Iniesta in terms of dictating when he moves on from the Camp Nou, and he won't want to overstay his welcome before his own standards decline.

Jimenez wrote that the lucrative deals available in destinations such as China, the United States or Qatar—where former team-mate Xavi moved—could turn his head, and Barca may struggle to convince Iniesta a new contract is in his best interests.

重新做人系列

對家有保連奴已經夠殺

好撚彩皇馬無淨係用西甲字，柒撚到

着緊翻版

六點半巴打尋晚有睇波？做咩唔去即討J賓周呀？

邊度有針對你？
只係你今朝一上水就點評賓周全場表現乜乜乜，
但係尋晚我地掟晒西瓜落海都搵唔到你
我好奇問下姐

鳩白咪踢爆ok?
人地睇完數據成地精抹都抹唔切
唔好欺0弱智人士啦

佢講野係句句都比到位人串佢

所以大家唔好斯凌弱智人士啦
Block咗睇唔到唔好理咪算

多謝630巴打令我見識到原來on9真係無極限
本身以為gap仔肉酸互屌已經夠on9
真係一山還有一山高

喂 我唔係鳩白
佢朝頭早唔上水ga

佢朝早去左邊

同賓周一樣
一個係廢到形容唔到
一個on9到形容唔到
唔怪得迷賓

其實幾時捧番上季西甲個盃

今日無捧 ?

好似無wor

番班拿貝先？

聽巴打們講好似下場返主場捧

激情已經冇晒仲要扮high

你落唔落場捧盃好

著西裝

鐘意咩野係每個人自由，正如獌呢D狗屎垃圾波都有人鐘意

朝早係y絲

？

又抽人水

唔緊要啦 琴晚無睇波=假皇
peace

拉膠張紅上訴啦

其實肥牛痴得西班牙幫係咪會入籍西班牙？

你慳啲啦 人講你又講 成熟啲啦

睇形勢掛住支法國國旗會著數d 點柒都冇有怕

成個皇區一係就無啦啦亂屈人
一係就智障人云亦云
有冇清泉呀到底？

好撚好笑！前鋒唔入波做串聯真係笑撚到我仆街 。佢掛住入波會屌鳩佢，咁你一定屌唔到佢 琴晚碌賓周ge表演，辣殺成咁都有得吹奏 其實你係咪賓周本人阿，我屌你老尾

好彩仲有我拉高番皇迷既質素

太多假膠曲線同弱智

屌想正正常常討論下場波都唔得
me清泉

鳩白專心d扮工

佢都冇睇 求其吹兩句擦存在感
你咪動氣啦

訓左冇睇
起身又見到拉膠領紅

你咪人云亦云囉

肥牛應該好識埋推刷鞋 全部隊友ig張張相佢都秒讚好
未見過佢唔讚

真係好好笑麻，我都無睇，早上睇返綠影睇左頭15分鐘都見佢廢啦 好鳩

琴日有球攻得勁快 傳到禁區右邊到賓周腳底 再傳出去就7左

有邊腳唔係傳到賓周腳下就失咗比人？

認真bale又入唔到波 賓周串咩撚野聯？

唔係既 都有既 但7多過成功姐

佢俾禿頭個野，我懷疑係達Q

點解要晒時間討論賓周呢個垃圾

duckyea巴打係清泉
我見佢好比心機搞個post頭

社交能力好勁 佢唔夠1個月已經埋左堆

迷賓話第一球咪賓周串聯比bale囉

開頭見佢同西班牙幫玩得咁埋仲以為佢係西班牙人
BTW同西班牙人埋堆最好唔好黏埋某法國神鋒學哂佢D衰野

ching都唔差 整左張賽程表出黎

尋晚踢成點

BB簡直笑話

開段開左平安鐘，唔係拉科d人廢，我地今日上左清熱號

哩球簡直係教科書助攻，假動作射波，扮晒撻Q，仲要落埋西等個波轉返去Bale度

擺明係...
其實自從C朗轉左型,佢真係退後備,點知C朗會罰5場
不過翼買唔到,唔排除又係433->下半場C朗正前變4231,上季咁

第一球真係幾柒，見到賓周同bale慶祝個樣，佢自己都有d愕然 -->

球波柒下柒下咁傳左出去

睇車路士精華球own goal仲好笑

人心 依期有無玩波阿

唉4231 班中場新仔又黎睇波

有big name未？死人光頭佬省埋省埋想起新球場？

禾真絲真清泉

yes
有冇手足都信y絲

後防又黎料

有冇人可以好心話我知邊度可以買到波衫同印字？
我去咗旺角兩次都空手而回
諗緊上唔上官網訂 但又驚貴好多

西甲字好次冇地方印到
我去開no.7
不過通常過左8月我先印

西甲字核突到爆
我諗住印返盃賽字

玩B TEAM,咁施丹每個人出場時間對比其他教頭算好既...

官網連歐聯世冠1026hkd

間唔中,少啦,讀書就好多,你見我上次踢個陣我既跑動量比以前少好多

西甲今年好似冇得印

頭先click過 折咗936

官網買
會員有折
記得google search埋dicount code
計埋運費我諗唔差得遠
而且官網有女裝

上個po你
開頭又話朗唔係到
賓周可以主動射波
哩家又話佢入波會屌鳩佢

我記性好唔好challenge我

會員discount後仲可以用其他優惠？

應該可以
你試下
係promotion code定唔知咩位
search discount code入
我上次買
個membership已經過左期
所以只係入左個10%discount code

想做雲加

Benzema is a fucking big name already

最強中鋒已在陣中

開始覺得630同on撚9三分身係同一人黎
年年都搵d垃圾黎捧 語氣又9成似

on99

你上年就係咁on9

on撚9正常好多
雖然佢25左我 但630係真戇鳩

迷賓不如翻去自己開果個小試牛刀玩

630真係痴撚線

我講親都有論點論據
你唔鍾意占士就一句on9撻埋黎

球壇90後五大天王：尼馬僅排第二

評價的標準是團隊榮譽，個人榮譽，個人實力相結合

5.基沙文 1991年3月21日

個人榮譽：西甲聯賽最佳球員，歐國盃金靴，歐國盃最佳球員，歐國盃最佳11人，馬體會最佳射手。

4.普巴 1993年3月15日

個人榮譽：FIFA世界最佳陣容，歐洲足協最佳陣容，世界盃最佳新秀，意甲最佳新秀，FIFA金球獎，U20世界盃最佳球員，意甲最佳球員，三次金球獎大名單

團隊榮譽：歐霸盃冠軍，四次意甲冠軍，兩次意大利盃冠軍，三次意大利超級盃，一次英格蘭聯賽盃冠軍，U20世界盃冠軍，一次英格蘭社區盾冠軍，歐冠盃亞軍，歐國盃亞軍。

3.夏薩特 1991年1月7日

個人榮譽：法甲最佳新秀，兩次法甲最佳球員，英超最佳新秀，英超最佳球員，三次金球獎大名單。

2.尼馬 1992年2月5日

個人榮譽：金球獎第三名，FIFA世界盃最佳陣容，歐霸盃最佳陣容，西甲最佳陣容，歐冠盃最佳射手，西甲最佳美洲外援，世界盃銅靴獎，普斯卡斯獎。

1.卻奧斯 1990年1月4日

個人榮譽：兩次FIFA世界最佳陣容，兩次歐霸盃最佳陣容，五次入選金球獎名單最高排名第九，IFFHS最佳中場，最佳機會創造者獎，德國最佳球員，世界盃最佳陣容，德甲最佳陣容，西甲最佳陣容，德甲最佳新秀。

團隊榮譽：世界盃冠軍，三次歐冠盃冠軍，三次世冠盃冠軍，四次超級盃冠軍，三次德甲冠軍，一次西甲冠軍，三次德國足協盃，三次德國超級盃，兩次歐冠盃亞軍。

u 25 me first

其實拉膠第二張黃會唔會有機會打得甩？

上次去有個印細路既中學雞

「無敵戰艦」背後其實仍存弱點...

作客3-0拉科朗尼亞，新賽季西甲首輪皇馬告捷，如果拉莫斯沒有得到紅牌，皇馬的勝利稱得上是「兵不血刃」。《馬卡報》的記者荷西-菲利克斯-迪亞斯甚至在專欄里提出一種觀點，「皇馬即使散步，也能贏下對手。」

皇馬的確很強大……

開場前兩分鐘，就體現了皇馬跟拉科朗尼亞的差距，整整150秒的時間，皇馬全隊控制著皮球，在里亞索球場漫步，隨心所欲的傳球。拉科朗尼亞的球員，只有跟隨著皮球奔跑。

彷彿從一開始，註定了兩隊最終的結局。入球也只是時間問題。皇馬優勢十分明顯，正因如此，皇馬放慢節奏，慢慢尋找入球機會。施丹的球隊已經強大到這種地步，可以自由把控比賽的節奏，而對手只有疲於奔跑。

三個入球水到渠成，或許皇馬還可以攻入第四球、第五球，但是銀河戰艦也忽視了一些問題。

拿華斯，不可或缺

上半場，拿華斯做出了兩次關鍵撲救，全場比賽一共進行了五次撲救，此外還在下半場撲出了拉科朗尼亞的一粒12碼。賽後，WhoScored數據網站，將拿華斯評為全場最佳球員，這足以認可拿華斯的表現。如果沒有如此牛逼的拿華斯，皇馬還能在球場上閑庭信步嗎？這很難說。

但是，總是依賴拿華斯，總不是解決問題的辦法。

擔心贏波帶來的自滿

此前，《馬卡報》透露，施丹擔心球員過度自信，因為球隊在各項賽事的接連獲勝，球員的自信心上漲，但是施丹擔心球員會為此自滿。與拉科朗尼亞的賽前，施丹也曾警告皇馬全隊，需要高度重視與拉科的比賽。

皇馬是過去這些年最為成功的球隊，上季榮膺了西甲跟歐冠盃雙料冠軍。如今皇馬在西甲賽場開局出色，還擊敗曼聯、巴塞贏得了歐洲超級盃跟西班牙超級盃。不過皇馬的優越距離自滿只差那麼一步，這也難怪施丹會發火。

後防線的不穩定

拉莫斯的紅牌體現了後防線的不穩定因素。

目前皇馬四名中堅，巴列霍還在養傷，拉莫斯則遭到停賽，華拉尼將搭檔拿祖費南迪斯，而皇馬下一場的比賽對手不弱――馬塞利諾領銜的華倫西亞。事實上，與拉科朗尼亞的比賽，安多內多次突破皇馬防線成功，只不過最後的射門，均被拿華斯化解。

巴爾滿血復活！健康的他可媲美C.朗

在質疑聲中，巴爾回歸球隊的正選陣容，而在對拉科的比賽中，巴爾也為皇馬取得了比賽中的第一球。值得一提的是，這已經是巴爾連續第三個賽季為皇馬攻入西甲第一球了，威爾斯人無意之中創造了一個紀錄。

在C.朗拿度停賽的情況下，皇馬球迷都期待著賓施馬和巴爾能夠找到入球，而兩人也正逐漸找回感覺。西班牙超級盃對巴塞，賓施馬取得了入球，而西甲首輪對拉科，巴爾也打破了自己的入球荒。

對拉科，巴爾開場不久的頭槌攻門被封堵，但門前無人接應。比賽第20分鐘，巴爾幫助皇馬取得了領先，當時馬些路傳球，莫歷禁區前勁射被魯文勉強撲出，賓施馬近距離補射被封堵後偏轉，巴爾輕鬆攻入空門。這是他近11場比賽的首粒入球，威爾斯人結束了自己漫長的入球荒，他上次為皇馬取得入球還是在今年2月27日對維拉利爾的比賽中，之後他在6場西甲、3場歐冠盃、1場歐戰超級盃以及1場西班牙超級盃中都沒有入球。

值得一提的是，這已經是巴爾連續3個賽季為皇馬攻入西甲首球了。上季西甲首輪對皇家蘇斯達，巴爾為球隊首開記錄，比賽中他梅開二度，幫助球隊3比0大勝對手。2年前的西甲，皇馬在首輪對希杭的比賽中沒有入球，但第二輪巴爾取得首球，幫助球隊5比0大勝貝迪斯。

現在巴爾和伊斯高、阿辛斯奧等球員成為了球隊的入球者，更重要的是，他找回了之前欠缺的信心以及良好的感覺。比賽中巴爾還助攻一次，比賽第62分鐘，賓施馬和伊斯高連續傳球，巴爾禁區左側回傳，卻奧斯禁區邊緣第一時間勁射入網，皇馬3比0鎖定勝局。

數據顯示，巴爾上一次在一場比賽中既有入球又有助攻還要追溯到2016年3月，到現在已經有17個月了。最近一段時間，媒體上質疑巴爾的聲音越來越響亮，在巴爾陷入入球荒的時候，阿辛斯奧卻憑藉出色表現贏得了球迷的喜愛，他同期已經取得了6球。有越來越多的球迷要求施丹用阿辛斯奧取代巴爾。

如今巴爾強勢回歸，等於給施丹製造了一個難題。但無論如何，這都是一個幸福的煩惱，哪位教練不希望自己的球隊充滿競爭力呢？何況巴爾及時找回狀態，對因C.朗拿度缺陣而損失了巨大力量的皇馬鋒線也是大好事。而對巴爾有利的是，球會高層依然信任他。皇馬高管布達堅奴就重申，皇馬不會把巴爾賣掉：「我們的教練已經說過了這點了，我們對所有的球員都感到非常滿意，巴爾也不例外，他對我們來說非常重要。」

擋不住！皇馬連場入球刷新至69場！

皇馬又入球了！西甲新賽季第一輪，作客挑戰拉科朗尼亞，巴爾第20分鐘幫助皇馬取得領先，同時也刷新了皇馬新的入球紀錄。

比賽第20分鐘取得領先，馬些路傳球，莫迪歷禁區前勁射被魯文勉強撲出，賓施馬近距離補射被封堵後偏轉，巴爾輕鬆攻入空門。銀河戰艦跨賽季連續69場比賽取得入球，進一步刷新自己的紀錄。

皇馬目前是歐洲球壇連續入球紀錄的保持者，已經跨賽季連續69場比賽取得入球，距離世界紀錄還有5場的距離。歷史上，比利效力的山度士，曾在上季60年代取得了連續74場比賽入球的紀錄，這也是球壇的紀錄。

皇馬上一次在正式比賽沒有取得入球，則是上上季歐冠盃4強，皇馬首回合與曼城0-0戰平。在過去的69場正式比賽里，皇馬贏得了2座歐冠盃獎盃、1個西甲冠軍、2個歐洲超級盃冠軍、1個世冠盃冠軍、1個西班牙超級盃冠軍。

（南南）

條撚屌係射波不過太窄散左落keeper度

無屁屁點搞

點解仲有人理條on9，
鏝個agger路都冇佢咁撚煩

630太強大 我忍唔到扑左

同賴屎狗差唔多
分別係長短期既性騷擾

連續三篇新聞都燈味濃

kroos no.1

基沙文
個人榮譽：馬體會最佳射手。
笑左

係時候改theo 做中堅

Kroos好靚仔

解圍應該幾勁
出波咁大力

米路打都得 咁就有機會見到高華錫/靚仔

米路太魯莽
佢打中堅實成日12碼
高仔上年打過中堅效果唔錯

牙洛B隊果陣
光頭佬用佢打中堅

lm睇下下都bang一聲解圍

拉隊第二張黃真係on99 比人屈大家唔好屌佢

佢平時防中派膠後面有人保到佢 如果佢中堅...

尋晚有睇我緊係知
最多咪吹foul
比黃都on9

第一張黃好霸氣

對面抵打啦 屌佢老母
上半場積仔坐低左佢地又咪係照攻 下半場佢地坐低左就屌鳩拉隊攻 真係痴鳩線

然後now班疤狗話皇冇風度

唔洗怕
拿大哥可比屁屁

疤狗無野好講搵野抽我地
準備攬住中超球王

不嬲mute聲睇

馬德里沒有七號球員

隨著基達菲7號艾華路被紅牌罰下，馬德里三支球隊的七號球員(C朗,基沙文)均在賽季初遭遇紅牌和禁賽。

尋晚陳炳安同林慶麟算好口啲
方柏翹仲嘈緊拿大果球快開罰球

以前西甲緊湊d

好撚on9 頂波都比黃

2億買球證

不了 2億買山齊士

Hey yo 🤳

wtsaupp nigga~

屌你老母賓周0射門都有人吹奏

唔撚想理條柒頭
已經回歸牙糟既懷抱

典睇拿華斯撲到12碼

屌

其實keywords 犯哂規
未吹雞已經走出左兩步

10個有9個都係咁架啦
執到正會咁

射咗球助攻

真係智障 射三球

now果班疤狗弱撚智
上季尾場西甲果日係咁捧疤踩皇
最後全部死狗

梅西都試高快開罰球入左
之後碧基話梅西總能想到辦法入球
到拿大哥入左就話佢冇風度

屌 630真係好撚煩

上年果球快開講足成場 笑撚到

美職假球任玩既

最撚記得尾場皇馬攞西甲
now成個錄影廠d人個樣好似死老豆咁笑到仆街

想問下最強前鋒賓施馬踢成點

作客難齊碼d之外，主場同第二客周圍都有，連字世冠多數699
睇你要印既人有無貨
prokicker，no.7，ball3shop，shoot soccer 依d都幾好

一早block咗條匡智

好想睇佢地咩反應
：恭喜哂皇家馬德里攞到西甲冠軍

迷擔無罪 撐賓有理

今日個post推得咁慢既

官網買

匡智都不如

美國假民主 係咁嘅啦

you假皇

係咪下場終於有杯捧

仲記得摩迪 阿朗知道奪冠後無盃捧個反應

摩迪我聖先岩

Fucking joke

官網印字加齊章（非西甲）120歐喎
madridista都唔夠cover

仲要好大機會寄失

我地巴甲神童又入波

岩牙

Sorry無睇波,想問下拉膠點解紅咗嘅?

一早講左now足球部係巴狗持有

now呢啲濕屎台
要樂視都唔要now

對面條友跳遲左 比拉隊砍到佢個頭

揀掛號應該唔會寄失既

疤一早入資now tv

睇多幾次第二球細佬出波嗰陣
都唔明究竟中鋒賓喺禁區角跳舞做乜
前鋒唔係要搶點架咩

On9
拉緊空位呀

6點半
如果賓周淨係諗住入波我會好唔滿意
..

.
.

.
.
.
.
.
.
.

.
緊係要跳返PART舞慶祝

皇馬ig story有條講辛仔故事既片

迷辛黨正式成立 入黨請先J曬上面條片

但係班主持都唔熟西甲同球會內部文化 剩係一味吹奏
睇親國家打毗都剩係識叫 美斯 ! 恩尼斯達 ! 美斯 ! 尼馬 ! 美斯 ! 恩尼斯達 !
同winning個講波無咩分別 把聲仲拆d

winning個講波撚係咁

上年仲吹奏緊tiktaka

香港d講波佬撚識講波咩
成日追著個波黎講

卻奧斯橫傳俾摩迪 摩迪腳面彈俾馬些路 馬些路再落傳傳中
屌你 我唔識睇咩

完全唔會分析下戰術 應該要點變陣 球員技術特點
何輝就會咁分析

真正on撚9

佢地淨係識講個波係點傳法

摩佬迷何輝 係高登已經成日見佢吹奏

事實何輝係講得好 一場中下游比賽都講到好吸引
做足晒功課又有分析 間唔中仲會講下少少球場花邊野
Now果班垃圾球員又睇左 資料照嗡都讀錯

戰術分析呢d一兩句得啦 詳細post game再講未遲
講波其實最緊要都係要帶動個氣氛
依家個d個波到龍門口都仲講緊d無9謂數據
同埋立場太明顯
何輝都係偏巴狗 （1314國王盃）
btw 見到now新一批個d開始j皇馬

聽開雞腸／西班牙文評述

睇阿叔 keyman講波就真係正
阿叔雖然德國迷 但係巴西對德國都無話偏德國
keyman衰就衰在講巴西個陣成日暗踩巴西

Now果批最鍾意J話光頭佬好重用青訓 但我想問一句光頭佬提拔幾多個青訓上一隊
仲有now班柒頭夠膽死當阿辛係青訓

應該係重視點培育年青球員

我分析都好過now班濕鳩

得罪講句 依到某幾個球迷都熟過所謂"講波佬"

六點半巴既存在就好似賓周正選咁 俾我地屌

其實呢旁述就分兩種嘅
一種就係評述
另一種就係分析
但香港通常冇咁分架嘛

630巴就如妓女，每日都希望俾人屌。

好似琴晚場波咁 人地電視台都畫晒線 皇馬條中場點擺位 拉防條防線點佈防 咁都唔識分析
究竟係班講波佬讀得書少定係懶

我分析類

帶動氣氛就諗起「迪路菲奧，爆佢！」

你踢波都係分析類

入咗！一定入咗！

我之前睇有線覺得d講波佬唔錯 有做足準備 同分析形勢

琴日我射果球

如果睇波有得同自己球迷開聲討論 肯定屌到賓周上天花 都咪話唔爽

猁榮基同市光榮論

球彩台淨係識9up

61台正經講波

冇FD捧皇馬?

拉科魯尼亞0-3皇馬：紅牌十二碼全餐

◆

第20分鐘，巴利補射，打破入球荒，拉科魯尼亞0-1皇馬。

2015/16賽季、2016/17賽季、2017/18賽季，為皇馬攻入西甲首球的都是巴利，連續3個賽季攻入首球，他也是皇馬歷史上第一人。

這是皇馬連續第69場比賽取得入球，向著74場的世界紀錄又邁進了一步。

第24分鐘，馬些路左路傳中，卡斯米路輕鬆將比分擴大為2-0。

這個入球前皇馬總共完成44腳傳遞，為西甲2005/06賽季以來之最。

第62分鐘，卻奧斯接應巴利傳球後得分，為皇馬鎖定勝局。

這個入球前，伊斯高、賓施馬和巴利完成了一系列漂亮的傳遞。《馬卡報》評論：擁有了這些迷人的球員，比賽變得無比輕鬆。

第89分鐘，球證吹罰卡華積禁區內犯規，給了拉科一個十二碼。基羅·拿華斯撲出十二碼，依靠自己零封對手。

補時第2分鐘，球證判罰拉莫斯在爭頂頭槌時犯規，再次出示黃牌，將拉莫斯兩黃一紅罰下。下輪比賽皇馬將遭遇C朗拉莫斯兩人停賽。摩迪的表情……

皇馬以得失球差暫列積分榜榜首。

根據西甲的新規定，皇馬換上統一背號。

左：統一背號，右：皇馬夏季使用背號

拉科魯尼亞0-3皇馬
入球球員：巴利，卡斯米路，卻奧斯
正選陣容：基羅·拿華斯，卡華積，拿祖，拉莫斯（隊長），馬些路，摩迪，卡斯米路（72'馬高斯·洛蘭迪），卻奧斯，伊斯高（66'阿辛斯奧），巴利（79'盧卡斯·華斯基斯），賓施馬

有 但睇波時間太西 仲有係迷沾

施丹：“希望維持現有陣容”

◆

施丹賽後稱讚了球隊的表現。

關於比賽：“我們很好地控制了比賽，表現更加出色。我們很快就取得了入球，也犯過錯誤，但總體來說一切都很好。”

超過40次傳球的第二個入球：“這就是我們想要的，我們有能夠做到這些的球員。第二個入球就是我們努力的目標，我們很滿意。這只是剛開始，接下去還有漫長的賽季，但我為這個開局感到開心。”

離隊球員：“沒人提出要離隊，我希望維持現有陣容，不再做什麼調整。8月31日前什麼都有可能發生。”

關於拿祖：“他的比賽機會不少，但是在沒有比賽的時候，他的注意力也很集中。”

關於拉莫斯的紅牌：“我不知道，我還得看一下第二張黃牌，我不會談論這個。球證覺得這是一個犯規，我將在下一場比賽裡失去一名球員，我很不開心。”

馬些路：“重要的不是成為榜首，而是贏球”

◆

利亞索之戰後，馬些路分析了這場比賽。目前皇家馬德里在積分榜上暫居榜首，但巴西人認為這並不重要。

“重要的不是成為榜首，而是贏球。聯賽才剛剛開始，我們必須拿下第一場比賽。接下去的比賽也一樣，比賽很艱難，但我們必須嘗試。”

他還談到了球隊的勝利：“我們在有球和無球時都做得很好，踢了一場精彩的比賽。”

關於拉莫斯的紅牌，他說：“這就是足球，什麼都有可能發生，他知道自己在做什麼，不用我告訴他什麼是對什麼是錯，他是我們的隊長。”

Barcelona are yet to follow up their £82m bid for Ousmane Dembélé, and are unlikely to meet his £136m asking price. (Source: L'Equipe)

好彩皇馬似土豪多過乞衣

做咩鳩出蕭正楠

老實講佢買到dembele/coutinho 其中一隻都夠玩啦
點解要咁乞衣
今日唔買下年買仲貴啦

係咪暗示某藝人係G？

米路係咪瘦左

聽講4000萬巴西左翼好似近排表現唔錯

想知如果想整件歐聯決賽版波衫可以去邊到

佢顯示嗰個係美金黎架，折上折，剛剛比咗錢，108蚊美金。

你淘寶啦 9號波衫等緊你

我想問有冇得改字，之前印左摩迪19號，改10號得唔得

印呢件

bb唔好理佢啦 我地去食宵夜

y絲
係咪會員discount+ discount code一齊都ok?

係呀！

阿白你同佢去啦

正
可惜禾會員完左

。。。

踢過波未?
個個位唔現位幫馬些路
佢咪俾人夾 邊有空位望定幾秒出個靚波
二人防守一迫一包, 點解兩個都"行"住呀?
因為後面個個唔敢全放賓周呀

小禁區兩個人仲狗沖入去?
沖入要3,4秒, 叫細佬一個過兩個再交俾佢?

唔識波仲嘈係度圍爐 CLS
你令我諗起班打FIFA一個人好撚勁
兩個人4星都打唔嬴個班人
自以為既走位

完全睇得出佢真係好有作用

第一個睇佢個姿勢已經知係Chip 波
當然有可能佢唔係想傳係想慢流尾袋
目的係點得佢自己知,我唔爭論
但話佢撻Q個D又係得啖笑

第三個完全係世界級直線同視野
之後既走位對版
只係巴爾選擇佐卻老

皇區又出一個識波帝
sor 兩個

駁啦
駁唔到派粒膠有用呀

我冇踢過波 咩都唔識
純粹想問下球王賓周馬拎咗幾多個人榮譽？
16-17 最佳拉空氣王？

唔知點解成日都好認真咁睇sexman同630評論賓周
但睇親都想笑

Y絲平時咁好脾氣都比sexman搞到都開始有火

屌你老美我懷疑呢到有幾多人睇過希古恩踢皇馬
下下走位等餵波
拎到波第一下射唔到只能推向橫邊回傳
我受唔撚到個種日子
佢入好多波又點
皇有錦標咩?
有立體進攻咩?

個時揀賓周既唔係拖舟
證明識波既人同球迷係兩種人

個人榮譽
關我9事?

我知你咩都唔識啦
入波=叻叻

咁多年前嘅賓周緊係勁
以前bbc係聞風喪膽我夠知啦
講緊今時今日嘅賓周呀
一個門瘋狂炒飛機嘅中鋒

仲有唔好撚再用一個概括既概念正前去評論賓
然後個個用poacher 既標準評價賓周
要POACHER個時就留低佐小豆

皇區2大on9

630 性愛人

第一球係好在bale有追咋 屌你老味佢果下話傳又唔似傳 射又唔撚係射波咁都有得吹奏真係笑撚死

屌你打得中鋒
就算唔係poacher/finisher個d 中鋒
都有一定入波能力呀嗎
一個冇射術淨係識分波
不如去踢中場？
你都on9

Y絲個鳩白人格開始出現
一陣就見到鳩白上水開火

入唔入到波唔係一個球員既惟一標準
睇深入少少啦

我講多次, 皇馬入到波既人太多
佢finishing 我唔太在意
而且咁多場big match我係有睇全場
唔覺佢有咩浪費GOLDEN CHANCE
佢唔係最勁既前鋒
但係合適皇馬目前戰術既前鋒

如果你拎佢睇阿記
睇落可能仲廢過住污
但住污睇皇連賓既一半都無

話佢豬又唔撚係豬
下句唔記得咗

中鋒標準唔係入波 唔通防守啊
籃球啊

睇完上面分析覺得賓斯馬真係好勁

希望有一日佢可以騎過阿朗美斯保方拎到金球獎

歐洲足協欠左賓斯馬太多

艾迪巴約又點睇

又一個睇波佬
false 9 知唔知係咩?
中場後場空間係既串聯同分波係兩樣野
仲有上年佢入佐19球

話佢食屎佢又唔撚係食屎

25

艾迪巴約係target man
佢有身位頭槌
帶出既空間同賓既空間係2種唔同方法
但無賓既視野同創造力
但破密集會多一種方法
賓>艾>豆>希

90分鐘0射又點計

要佢挺身出黎救隊波嘅時候
點解會係拉膠而唔係賓周？
拉膠入波仲要係腳仔摩迪嘅角球
請問賓周d分波有用？
你地諗埋d痴撚線野話賣朗等辛上位
咁點解唔可以賣左賓周搵個新中鋒代替佢？
你覺得c朗可以被人取代點解賓周唔得？
唯獨賓周不可取替？

就算你講既係事實
我都睇唔起你
魯爾後期一樣好廢
你又反9佢?

你咁樣同獌當呂布CONDOM有咩分別

我唔討論啦 我又真係唔識踢波

我以為前鋒的作用係入波
原來唔係
而家先知入唔到波的前鋒都係球王
Sor 女人仔唔識波 受教了

630專迷垃圾

我從來係覺得你地反賓ON9
唔好妖魔化我
一係CAP我留言

想引狗公幫拖,
狗公快D出黎啦

一隊波有11個人都唔知講呢D
覺唔覺好低質討論
去買葡牙艾達救世主啦

話辛取代朗係你fd子 630

柒

俾你你會傳俾邊個射？唔准諗

咁撚多人除佐圍爐笑9我之外
有無實際野拎到出黎討論呀

有: 賓唔識入波呀!(岩岩國家打比先入撚完

然後將唔同角色既責任加曬落佢度
做到佢就係朗唔係賓啦

有功勞者被反, 同西班牙幫ON9主場噓朗有分別?
班拿貝玩白手巾啦

630關我9事?
我識佢老鼠咩

On9 無極限 膠都廢事比

有功勞者反不得 受教了

有呀，no7 或者ball3shop都好似可以幫你整返新字

有幾ON9呀

你有論據咩?
我唔係好睇到呀SORRY

迷賓仲恐怖過法輪功

浪費佐我半小時
少少論據都無
88, 你地繼續圍爐啦

反賓反賓你反我又反

我屌你老母啦
賓周個陣假假地半個big name
但次次球隊有難
都要拉膠挺身而出，咁你都覺得冇問題？
咁之前朗對疤腳軟又要比人bu?
賓周以前打全盛疤著晒火
哩家呢？
唔好拎次回合入一球波同我講賓周好撚勁
根本回撚晒塘
佢d所謂支點分波搵其他人做都會做得好過佢
你有睇尋日場波就知卻老都頂唔順谷上黎攻
一句識分波就大晒
唔洗射門0入球都得

Block咗算數 好煩
佢以為自己係吵架王

我中場上黎一腳收佢地皮啊

明唔明大家分別?

明知佢廢都廢事bu

bu都廢事bu

廢撚到個波去到佢腳 我好放心 因為80%會傳失/射失

不過我欣賞你有用足球上論點反駁

回塘我係認同
三五年前賓係勁D全能D
但今日既賓唔係湊腳既廢物
依然有佢既價值

屌你伊斯高卻仔係禁區都唔會咁樣甩波啦
又肥又笨又唔撚認
你拎返賓周以前d j 片比下今時今日嘅賓周先啦
作用王
上年覺得佢最靈活就係對下體個場
冇啦

拉空氣王

sexman都已經好過個630
唔知係想扮膠上位定真心膠
但唔好笑又煩

係咪肥絲d fd
今次改議論文
Highlight晒所有論點

你係法官
判感化令？
佢哩d 屎坑石頭就算點感化都係咁

憑依句已經知你冇睇波

屌緊佢入唔到波 你就駁話佢做波好勁

笑咗

講上季入19球達狗入波助攻仲撚多
上場時間又少過佢 我唔明講上季係撐佢定反佢

一句講晒 撐賓周死全家

摩佬ho ball
你講野份量重好多

我永久退出皇區

喂 點搞呀 達狗入波助攻仲多過佢喎

你老味 前鋒唔洗入波 咁講法後衛都唔洗防守啦
屌你老味 一個前鋒零射門 長期失蹤 55波都唔會剷射
場場行行企企食飯兩味 都可以仲有on9仔撐

棄暗投明

再見

同SEXMAN一齊走啦屌你老母

迷賓唔係問題
但唔該收斂D
唔好傳到一球半球波都要J
人地卻老ching同g_bale都未出黎攞威
你就講到賓周球王級

賓周呢D半年先上一次力的都吹奏

你放任何一個前鋒去禁區都會吸到後衛去mark嫁啦
唔通真係見你廢就放你射咩
賓周呢D作用王
全靠隊波唔少入波能力勁的係度
佢先可以咁做下駁腳分下波拉下邊
但當其他人啞火的時候
佢都無咩作為
因為佢長期都啞火

皇區不嬲都係百屌嫁啦
依家隊波順境
少見左百屌emoji
賓周呢D比上不足比下有餘
作為一個前鋒
佢的威脅度太低
你有一定強度的入球能力
對手防你先會用多D人用多D精力
咁你拉空的效果先會最大化
而你亦都容易偷到雞

但依家的賓周要防根本唔難
你腳都唔起
威脅度只會越降越低
finishing對一個前鋒係好緊要
你拎到波係禁區唔通分返出去?
唔係話你全場傳波拉空就叫做到野

highlight fans found

真係好撚緊要

佢射波散左落keeper度咋
真係傳咩屌

咩意思呀 即係話我地賓周無料到啦？
一人一支可樂

佢地話特登chip 架

唔好笑收皮唔該

你就收皮 約你地出黎又淆底

你就收皮 從來冇人應約喎

Sor 怪錯你

我真係唔想睇賓周踢正選啦 我投降啦

粒

我就打死唔撚信佢依球係傳
一個前鋒射撚到咁仲唔係浪費機會
好 我知你想話射唔入個個都有 的確唔奇
但佢已經好撚多次係禁區拎波做埋啲柒野
並唔係一兩次 波到又唔訓
屌鳩曬所有迷賓嘅人 走啦屌你老母

求佩爺爺買Dybala

黎到會唔會同isco爭位踢

有冇巴打有歐超比獌入波前果球賓周係小禁區曬太陽既gif

我估佢想chip/笠入去，點知唔夠力

賓同out!!

迷賓唔使用力追擊 因為實在太弱智

垃圾就係垃圾
之前有啲係太近太快 反應唔切
呢球離佢有啲距離 夠時間做決定射門
可惜柒到

求其射左佢當出過下力就算

題外話 如果射果個係bale
我好肯定隻垃圾馬連執雞意慾都冇 最後比keeper沒收

高質
100%認同

卻仔好fit哦

Golden Chance 呀

Ramos球紅牌好冤枉

唔撚識搶點
55波永遠唔摶
頭搥從來爭唔贏
成日同阿朗走埋同一邊
拎波上親腳超過一半傳失
究竟我睇既同sexman條白痴仔睇既係咪同一個人？

btw竟然屌同我有過關係既Y絲
我屌你老母
出黎隻揪

點撚解而家版版都係講迷賓 好撚煩

屌啦星我都已經廢撚柒事屌個廢閪d埋門喇

迷占高質好多
至少講事實

琴晚下半場有球摩迪禁區頂空曬唔傳 係要控多兩野傳比bale 最後bale又係彈返比摩迪射多鳩餘

今年西甲係咪有自己字體

糧草我出

Yes 好肉酸

我覺得bale可以踢番起

賓周 ? 不了

Y絲你唔洗驚
你男朋友唔知我地d野

大聖=carrier

猩猩踢得返起係時間問題
係驚佢又傷咋

我屌呀
下個sem 星期三830堂
冇歐連睇

呢句真

講真
以前住hall最鍾意通完頂睇波做gym上8半
呢個係我好打既秘密

你住歐洲計香港時間？

我住香港計香港時間

你咁都唔暴斃

三年都未上過8半

無追曬post，但見到呢句"我唔care佢啲finishing"
呢句簡直可以做標題
受小弟一拜

不了 both on79

u get the point
btw 你fifa好勁
加油

u 25 on9 d

而家老左唔得了

比面我話佢25好了 唔好話佢on9

真名王

啲On9愈理佢咪愈得戚
Btw幾時開台講波直播

迷賓on撚9

PSG are close to completing a deal to sign Monaco's Kylian Mbappé. They'll pay €140m plus Lucas Moura for the striker. (Source: @DiMarzio)

Fabinho will also join PSG alongside Kylian Mbappé, making the total fee for both players €220m. (Source: @DiMarzio)

Fabinho is unwilling to play Monaco - OM on Sunday!
The Brazilian is determined to join PSG at the most quickly. (@JulienMaynard )

臭jer佬

Cls
放1個
220m換多2個

如有雷同？麥巴比與隊友發生激烈爭吵，最終被趕出訓練場

今季僅於法甲，錄得75分鐘上陣時間的摩納哥「新亨利」麥巴比，日前與隊友拉治（Andrea Raggi）於訓練途中發生爭執，而且相當激烈，前者最終則被趕出訓練場。

法國權威《隊報》指出，雖然麥巴比被要求離場，但這名法國翼鋒拒絕離開，讓其餘的球員需要轉到另一個訓練場繼續訓練。該報更稱，為懲罰麥巴比和拉治，他倆均沒有被列入今輪聯賽的大軍名單，而二人目前經已和好。

恰巧的是，麥巴比如今身陷轉投巴黎聖日耳門的傳言，盛傳艾美利的球隊，願意以多位球員作交易籌碼，交換該名「新亨利」的來投。

除此之外，聖日耳門新援尼馬，在登陸PSG前，曾經與巴塞隆拿隊友森美度於訓練場上「講手」，前者隨後更氣憤離場，如今麥巴比則與拉治發生衝突，而巴黎亦是有意簽下此子，莫非真的是如有雷同，實屬巧合？

J包皮的仲有咩好講
好彩無黎
D態度咁差
當然唔排除佢俾d隊友串

摩佬既eto咪又係左後衛

事實係 佢走左啦

eto'o果季長期俾摩狗擺左係左翼鋒 唔似得件垃圾賓周馬長期係中鋒位
仲有左後衛係果場對疤狗泊巴士

賓周威脅性低到離哂譜

走左好
阻住辛仔上位

算啦 唔好討論條垃圾
一陣果兩隻迷賓狗又係到吹奏 好撚煩

下場華倫要比人零封了
今鋪無晒拉朗睇下仲有邊個救你垃圾皇狗

唔休息何來生到肌肉

賓周拉空走位傳波
呢度個個都睇晒大部份比賽
近呢兩三年根本就冇晒呢啲野
要扮識波就死出去呃啲冇睇皇馬波既人啦

強烈要求迷賓自己開post圍爐

hi 假名王

哥狗😅😅🤣

朗

吾皇=華西私家雞

isco

朗唔係度佢有時真係自己去埋

如果呢球bale無上去補腳 炒左啦 個波個方向出界

我唔准你咁話佢賓周執雞好勁嫁

搵人開
下個標題：
“從來都不擔心賓施馬的射門“

其實華仔拍拿大哥唔差過拍拉膠

屌 今日熱撚到

足不出戶

知啦廢青 唔洗同我講

番番黎大半板sexman
然而佢已經走埋

Btw 雖則我就唔反皇馬球員 賓周我都係持中立態度
但無乜浪費黃金機會係咪用屎眼睇波

睇好拿大哥的

打風啊 屌仲想出去游個早水

咁你大機會變agger路d
人地起碼有pt 你就鳩up多

agger路鳩好多 又雜種

你又語唔討論賓周？仲唔快啲去諗個驚天地泣鬼神的po名？

如果等多兩個禮拜賓周都仲咁廢，你可唔可以全面收皮唔迷賓？

Topic 射出靚助攻

放假叫廢青

撻出靚助攻更貼近原意

返緊工了

全面進場咪都係兩個 你講到好似爆閘咁
你地一全面進場應該好多人出黎收你地皮

識睇的定義係咩

無可能 識波都唔會撐皇馬

聽日全部放假

唔使睇住皇馬牙

話說早兩日我見到個女仔著住上季的辛仔主場波衫

要送一送包皮落地獄

好多女仔睇波架

我

係我黎

鳩白咁早起 定未訓

打唔成啦 打得成我送ky比B仔同你地逐個玩

唔好話女仔 我一個皇迷朋友都冇
朋友全部係曼狗

狂呼我空虛 空虛

佢入左貨啦 洗撚你送啲cheap野

可能係me

呢到好多雜種狗
熱狗 獌狗 軌 鏝狗

死痾狗唔講自己 食撚屎

@覓膠

聽日全日唔使返工的話，我願意獻上賓周馬的賓周

Gun
加料 會員摩迪個卵巢

打FIFA會好易明

如果識咩叫越位 有晒pt 咁迷賓呢

叫佢去死

香港地女fans最多一定係獌
大學果陣成日見女著獌

鍾意獌嘅女多數唔識波

好多49000 雜種狗
而我沒有女朋友

鍾意nigger

碧咸牙朗vps全部型仔
係新一代變哂nigga 白人得ddg會有人識

好多朋友係因為另一半本身鍾意而一齊支持同一隊

依d咪好既女朋友

本身三個鍾意曼 而家有六個 佢地日日打J 話曼今年拎英超歐聯

想撚狗了🚬

一齊睇波好開心 我永遠都係一個人睇皇

有個親戚曼迷
細細個成日聽到佢講曼
搞到我唔鍾意隊波
一直反曼始終如一

Sor 如果唔太夜 我另一半會同我一齊睇
不過西時間太多.....

上次2-1佢地都已經打撚哂飛機啦 輸但係無疤咁肉酸

但係佢地普遍都話皇馬而家世界第一

咁又冇 上星期唔喺香港
我而家好少著波衫出街 因為感覺好奇怪

有無人知作客連印字加世冠章最平邊度有得買

淘寶

據聞二百幾

yes,D 朋友一係唔睇波，一係獌疤，想搵皇撚都好難

鐘意獌d黑腸夠大碌？

Gap仔入咗邊間

大家有無join香港球迷會？

識咁多獌狗
牙維算係正常
可能我冇mon 獌post/牙維係皇區會收斂小小
我個D FD真係連普巴有球長傳都要J
心諗你睇過腳仔D傳波未

因為以前有beckham

阿維分身

佢地都有欣賞我地既

仲有幾多ac

佢地會J isco 同辛仔

獌性獌鏡 你睇過實嚇親

冇 想知點Join

今日我既願望係希望今季細佬唔會再比人叫賣走

唔會既

天日準時返工啦

今晚開P先

邊個叫賣=假皇

讃緊你仲比人

禾唔係獌狗

拉膠紅牌又係馬隊時間

獌係咁

小學畢業出黎做野了
比唔起錢讀中學

馬些路no1

你細路話比返個名你

宇城飛話想俾你撚🚬

呢隻狗黎架咋

你好似講過自己

典出街 咁熱

今日已經唔係好熱

狗就喱係屋企啦 仲出街死你呀

咁寸

條友係出面做自己友

Y絲睇波with me ok?

我都印左細佬了

我好摺 喺屋企睇波
除咗呢兩年歐聯決賽

hi 鳩白

狗邊怕熱嫁

今年有球迷會搞睇波團都幾開心

小妹好怕熱😣

歐聯分組賽我地有咩硬野會抽中

外圍賽都未踢完

我碌鳩

你唔想俾人屈就唔好屈人啦

同維子格劍

你碌尻光纖黎
快，幼，軟

Other pots (to be joined by play-off winners)
Barcelona (ESP)
Atlético Madrid (ESP)
Paris Saint-Germain (FRA)
Borussia Dortmund (GER)
Manchester City (ENG)
Porto (POR)
Manchester United (ENG)
Tottenham Hotspur (ENG)
Basel (SUI)
Anderlecht (BEL)
Roma (ITA)
Beşiktaş (TUR)
Feyenoord (NED)
RB Leipzig (GER)

唔係話氣焰 但係英超既mu同熱狗不值一提

只係知尋日now足球新聞講過

牙維冇俾人屈

hi 大佬白

問題在mma

Psg有尼馬

國富巴點打

我去你屋企睇

咁短都攞出黎講

咁撚猖狂

我地唔夠熱狗打 點算

去到得一個雄赳赳既佬

唔怕 熱狗d犯規歐洲賽場foul撚死
踢英超就有用

阿白黎

咁痴線

尼馬 包皮 迪馬

勁到

仲有神箭卡雲尼

睇完波太夜 借埋個sofa黎訓

真係想分組賽就分勝負

psg歐聯冠軍賠率幾多
想落重本贏返啲首期

痴線佬

朝早一齊食埋早餐先走

enough

你同我男朋友食

3p?

3枝棍互相攻擊

伊斯高與皇馬續約4年，而且只要滿足一定的條件，合約就會自動延長一年。伊斯高的年薪將達到600萬歐元。伊斯高新合約中引人注目的一點是他的合約毀約金將達到7億歐元。很顯然，一些不差錢的球會瘋狂買人，已經引發了連鎖反應，而皇馬這樣的球會更是提高了警惕。

好撚多🐶👴🏿

本身係狗黎 都係做翻本份

[阿斯報]
皇馬將於本周宣布與伊斯高續約，年薪將上漲至600萬歐元，違約金達7億。

疤狗：80m買isco la diu

得個2億，毀約金都比唔起啦

賣埋美斯都唔夠俾

想要迪路菲奧

And u

禾都係絲，有冇人溝禾?

影張相睇下
唔靚先溝

冇人識你個abc

南厹 賤格

皇區一堆基佬扮女人

反而我驚獌多啲wor 成堆又高又硬岩哂摩佬用
熱刺歐洲賽就算啦

我好鐘意大隻仔，見到牙朗d肌肉就開始迷皇

唔知有咩好扮

今日大佬白好少出聲 點解既

咪係，搞到我地d真絲成日比人誤會

Y絲 約睇華西果場啦就

no photo no sis

認真 我寧願做巴打 好煩呀做絲打
俾人日日屈人妖 又俾人屈係阿白
又俾人話我搵狗公幫手
著件波衫支持愛隊都勁多奇怪目光望住你
痴線架

唔緊要
我唔會屈你

好啦 見你咁慘
俾張一日真絲pass你
今日係皇區你就係絲

所以我身為真絲 一早已經扮巴打

男多女少既世界係咁 習慣就好

但係十四日内要補交翻會員相

Y絲出黎食個飯傾下波呀不如

🐶👴🏿

伊巴真係返獌嘅話都真係幾惡搞

搞場網聚就知邊個係人妖，夠膽就出黎

不了，成班反james出到黎比人排斥

撞撚死我皇

一個人掛成三四個name tags

成班🐶👴🏿圍住y絲個場面

真名王幾大隻 可惜冇咩腦 講野好粗魯
B仔偽文青 戴冇鏡片眼框 完全唔斯文
牙維 黑黑實實 卒佢大脾會有好多老泥

daddy唔要英超都要阻止我皇三連霸

有邊個係真絲 舉手襲名

25 個老母都幾肉酸

25狗真人成個牙fred咁
耳後見腮

有冇打算改名做Y絲隻狗?

冇

點解isco 解約低過賓周

取得真絲認證條件：
1）上載女裝皇馬波衫及手寫會員名稱字樣 及
2a) 上載上半身或下半身自拍照一幅 或
2b) 上載一段錄音稿，對白為「我愛巴塞」

因為光頭佬死攬佢
btw,isco仲未正式續約既

錄音
我諗起泥妖

錄音好簡單姐 講句我愛巴塞有幾難
又唔使出樣 水野茜仲唔快d錄音

痴線，我把聲係私隱ok？

一日未到9月都要擔驚受怕

巴打

咁點解Y絲係絲

有one day pass

有幾難 我都得啦

我至少有完成過第一項，你呢？

BARCELONA are set to sign Jean Michael Seri - but the midfielder wanted to join Real Madrid.

今年唔買人死用bale就仆硬街啦
窮到咩人都買唔起

依家入波要靠中場 例如我

犯晒皇馬大忌
不了

大把中場
不了

買黎租出去 又或者扮bid

我得男裝，女裝香港好少有，屋企得件S同埋13-14

13-14yr old

G

我都係買男裝 女裝波衫唔靚

人妖

真絲

Me真屍

冇圖冇真相

皇區真絲：y絲 Varane
其他人妖死開啦

派我

童裝大碼絲打們應該岩著

我做公道 皇區"自稱"絲打既同我食餐飯
我還大家清白

你估我係你咩

Btw 我以為摩佬你結左婚

結左婚仲搞三搞四

Y絲 下星期尖咀ok?

原來8月24有場友賽

不了，我唔使識男朋友 你搵其他絲啦

做朋友 你諗咩

你幾歲？迷韓星嗰啲通常都唔過二十
我唔細架喇 同你有代溝

我建議你搵埋你男友出黎 教訓下佢

試過童裝大碼岩著，各位sis可以放心去買
伸利：155cm

一唔互咬就扮偽娘

Oh 請勿過度傷心

動機咁明顯

佢男友連波衫都要搵條女買
摩佬屌打佢啦

喂呀，咪咁癡線啦

皇區呢排除左有匡志仔，仲有痴漢

依到已經變左5p post

應該會一野轟落Dembele同Seri到

今次疤真係不成功便成仁

笑撚死我

Funson

seri 應該買到 dembele就俾唔夠130m就等收皮

年齡不是問題

我同你應該冇

同埋未傾過又點知呢

我連南珠係邊個都唔知

bb同我食宵夜未

話時話 想問好耐 你個名係乜黎

食屎就有你份

毒撚野

知我就得

入波到有返信心
可以再觀察
bale 唔出場都可以用辛仔/isco
唔洗咁擔心

成班狗公搞到皇區低質哂

疤哩D乞衣咪又係比80幾m 外加D 50m濕鳩條款
拎世足/金球

依家最好佢快d燒晒筆錢 仲要入錯貨

因為你

想知b仔有冇扑過粒酸？

班假絲又要扮 但連錄音都唔敢

講真，依家仲有幾多個bigname想搭疤依隻沉船？
中後場唔係老就殘，前場得番已經3張野既sm
想睇疤折墜既人又點會正常價賣好野俾佢

Btw 錄句我係(user名)乜仲好 一句我愛巴塞代表唔到邊個

搵個friend錄有幾難

人地seri都話想黎皇呀

如果係咁 想聽主席錄

保連奴係咩貨？
我覺得唔係水貨

咪就係

y絲心水清
好心班假絲 要扮就做足全套
一個錄音已經見哂底

保連奴好明顯就唔係打幼細波 睇華維迪個款似打硬橋硬馬
如果不出我所料 果班傲氣球迷好快會叫佢躝

拍片囉

真絲唔會care人地點睇，反正都係上網討論，男定女有咩所謂

死用猩猩都唔緊要
死用賓周先係致命傷

最低質咪你囉

Y絲block左630算啦⋯⋯

如果要自爆 or po張相上黎比大家評頭品足
我寧願大家以後當我男人

當咩呀，你根本就係男人

摩佬不如我地返舊登搵綠豆仔

線豆蛇

巴打發完育都仲雞仔聲？

我有個好朋友真係讀mbbs

唔知綠狗返黎屯門未

我個fd黎

聽下先

即係上d19 forum扮真絲要扮到搵女女錄我愛巴塞
咁都唔信你係絲真係唔係人黎

正式宣佈無錄音者一律係巴打
但係有錄音都唔完全係絲打
仲要po埋女裝波衫+墨寶

皇馬d後防好似冇咩換過血

一早要啦

我未講完 佢唔係水貨 因為佢連水貨都不如

中堅咪華仔，右閘咪卡華積，龍咪keyword

29歲 賣番出去都唔值錢果野先弊

你邊撚個呀 皇區靠你宣布 ？

入左 一個防中一個中堅 兩個閘wor

皇區係小眾friendly既

真絲鑑定師

華利祖 hxxxxxx theo
細路拉膠30仲當打
華仔同積仲有排
未計拿大哥
其實都夠用既

中超買番黎 不如買番韋拿啦 一係陳七

btw唔係我宣布 仲有邊個會咁無聊

仲討論緊巴絲
咁無聊ge
巴定絲對個post有咩影響

咁又係既 你無野做

有錄音又唔同玩法

你班厹一講女就推得咁快

你都番埋去

皇區真絲會員：
卡華積

903

識襯d女有睇波既都係疤
迷皇既真係少之又少

你大佬讀咩

講到尾個目的都係想要女聲打J姐
好心就咪咁毒啦

我呢個真毒都睇唔過眼

已follow

毒撚表示多謝

咁快D過檔，躝

好多女都唔識波唔睇波
個期邊隊勁
班朋友吹奏邊隊
咪撐邊隊囉

南珠準備要開了

yes

next topic 狗竇

牙朗咁好肌肉點解唔迷
再者之前碧咸都係萬人迷

我都係細個J碧咸，大個J c朗，慢慢識迷皇

一於 [安能辨我是雄雌] 啦

佢地好多都係迷尼馬

皇區係LGBT friendly

［狗竇］

就係見來見去都係e幾個先擔心

我今朝都諗起呢句

細個j古迪

630毒蠢蠢欲動

集絲廣益

召喚性人

933

Quote 錯咗 想話都諗起安能辨我是雄雌

要開了

講緊你同鳩白？

直視暴之根源，別為義人傷悲

清剿迷賓黨

開個賓洲區啦你

頂你

我頂返你呀

你地今日係咪放假？傾得咁密嘅

咁意淫既

啲疤迷咪又係2010年前後先睇波

迷賓=假皇=躝出皇post

尋日練背試左新方法
今日skip

等我仲敬重你係一個有啲墨水的巴打
原來你都係同其他人一般見識

【安能辨我是雄雌】皇家馬德里球迷吹水區(72)

[狗竇歡迎LGBT Friendly]

搜找皇絲的故事

我係一個有墨水的粗人

咁多死人妖
一人一支可樂

一人一支KY就差唔多

摩佬好呢味？

買俾依到班死基佬

估唔到摩佬都⋯ 唔緊要我地歡迎性小眾

文盲？

981

982

49000

4259

粒 酸

係

你係狗
雄性狗

瑞

和

街

體

育

育
館

粒水肉酸仔 即粒酸